華為榮耀8已有EMUI 5.0 Android 7.0下載

好正, 個系統順左好多

預左勁俾人狂屌

咪撚戇鳩啦

咪撚按鳩啦

算吧啦